【緊急】盛康區議會反抗【第一彈】 需要証據，相片，短片。

當日所以站外，排隊，站內，附近有關當日我相片，短片。
律師意見後需要搜尋更多有力證明。
盛康區 單一區域已有544問題票發生，佔全港各區問題票之冠，在香港歷史上更無案例可循。
為香港人的選舉不公作出正面抽擊，阻止建制派再次選舉舞弊，影響來年立法會選舉再重施故技。

help push

報料IG : tyhker